樂仔紋左個西係隻手

好似眼既西

真係可以屌左手了

張相似想show啲紋身多過對鞋

樂仔又懶型

完全唔明對鞋有咩咁靚

打J特別爽

好似踩住兩隻香蕉

咪係,對鞋佔張圖40%都冇

香港當紅男星黎講係咪得樂囝咁多紋身

攝影人所講既黃金比例

佢邊撚到當紅

佢都唔算紅

好熟口熟面個post

籃球界黎講算唔錯

「好熟口面」

連登咪唔當紅 現實世界大中華地區咪相反
你地係現實世界都相反架
網上好撚威
現實碌鳩咁

樂仔

收錢幫自己賣廣告 不知幾撚醒

負評囉 負完都改變唔到大家銀行戶口個銀碼差異

又嚟支那式金錢論
香港依家就係變到好似支那噉
咩嘢都唔講，一講「人地有錢過你呀！」就覺得自己好醒，你有錢分咩
完全唔明依個咩邏輯，陶傑都笑過依啲中國思想，低下階層擦人鞋、笑反嘅人就以為地位高咗

係，連登仔真係好可悲 係咪都話唔紅
而家輪到你地宣佈人紅唔紅咩 ，現實你地毒撚黎咋，玩玩具就叻